趙斗淳本周出獄丨《許願》原型強姦犯判監12年 被爆仍有暴力傾向性慾過剩問題

姜某表示：「趙斗淳透露，電視和CCTV會出現奇怪的電波，因此產生了性慾。」有精神科教授就分析：「趙斗淳現在仍有性慾過剩的問題，他似乎是為了將不斷上升的性慾正當化，才這樣解釋。」趙斗淳在出獄前更集中進行了體力訓練。姜某透露，雖然趙鬥趙斗淳已經68歲，但仍可以在1小時內做1,000個掌上壓。

痴線 條友擺明有病啦

根本應該化學閹割佢啦

同連登仔有得揮

為咗強姦而生既生物兵器

一個鐘一千下

有潛質可以成為一拳超人

出黎都俾個人打撚死啦
我係佢寧願繼續坐

一個鐘1000下其實唔難

我平時1000下都係講緊20分鐘左右

加埋佢咁既年紀，應該單手就可以制服佢

1.2秒一下？

唉，e幾年冇咁多時間做運動係差左，後生應該快多一倍

1000

做唔到2下

癡撚線
條友肯定又搵過個target

「2019年4月16日，俗稱「趙斗淳法」的一條法案正式在韓國實行，其全稱為「針對特定犯罪人員的保護觀察暨佩戴電子腳鏈相關的法律」。 該法規定，刑滿釋放的特定刑滿釋放人員除必須佩戴電子腳鏈外，還將接受專員的24小時嚴加監管，以防止他們出獄後再犯。」

希望有用

勁
體能就係為扑嘢 CLS

其實AV公司應該請佢拍AV

特種部隊/軍隊/消防係得

好大隻.呀.屌..

一小時一千下
仲要呢個年紀

男人都有d危險

呢D就真係要私了喇 害到個小朋友咁慘
佢老婆又係痴撚線既 特登搬去受害人屋企附近住

呢條友根本要死刑 仲比佢生存咁耐有機會返出黎作惡

我諗起 看見惡魔 套戲⋯

睇電波都起到機

犯人趙斗淳出生於1952年10月18日，在犯下2008年性侵傷害女童案之前，就已經犯下17項前科。其中比較嚴重的包括1983年的性侵傷害19歲少女案件，當時只被法官輕判3年。1995年趙斗淳又對一名男性犯下傷害致死罪，當時以喝酒醉為由，只被法官輕判2年。

呢條友仲要唔止會對細路構成危險，佢係對所有人都構成危險，根本就唔應該放返出嚟

仲話搵人監視佢 我驚監視佢個個都比人殺埋

睇過嗰套電影
個細路女真係好撚慘
成世都要帶住個排泄袋生活

搵佢拍cp 咩

點解唔做化學閹割

有幾多個女優肯同佢拍

有人監場其實係無問題

重點係，佢好適合拍AV，唔好浪費佢，開得AV多數有黑道背景，拍完夾佢番宿舍有後生仔睇實，第朝再拍過。

每月支份糧俾佢，其實算唔算解決左個問題

Bow

日本以前喺歐洲食人條友都係咁啦

受害者家人夾錢私了佢算啦

人肉打樁機

痴線咩 AV女優都係人 容乜易比佢整死
佢當年搞到個細路女跌哂啲腸呀 腎呀出黎

一個鐘一千下，其實唔難

又重成本又高風險
根本應該繼續鎖喺監倉

可能無限enhance 一個人嘅性慾 再比個貞操帶佢

就可以變成人間兇器

咁撚好打，就唔好搞細路女， on9 ，咪又係揀易入手，儒夫行為。

最好化學閹撚左佢

Michael Myers

懦夫，自膠

出嚟會唔會比人打撚死

一般軍人／消防邊做到咁顛阿？

一般消防係得唔係個個得但大有人在。操過班就知

巴打做過／做緊消防？
可唔可以講下一般消防員體能去到邊？
跑4800米average要幾耐？

問題係佢唔只性慾過剩，仲有暴力傾向，有殺人前科。

做物理閹割啦應該

入過救護班同d消防操過一輪頂唔順走左4.8k長跑基本上日撚日都有當熱身。（未計上晒裝跑山）出班時最撚廢都20分鐘內。消防救護班d體罰係要你全班個幾鐘晒住太陽做掌上壓腳同肚唔比落地。

有打手監場

最廢都20分鐘內咁能顛
雖然日日操真係有可能既但唔係個個都挨到咁辛苦
你講到好似啲特種部隊遴選咁
咁通常幾多%人出到班？

消防幫辨就通常九成passing out到,散仔我果期FOUL左4成。

你入到去操班就知體能唔係最難頂,最難頂係長期唔比你訓

原來係素媛
屌咁都係判得12年
之前仲整死過人
痴L線韓國法律

韓國啲智障法律，依啲一早就要死刑啦

雖然趙鬥趙斗淳已經68歲，但仍可以在1小時內做1,000個掌上壓。
痴線仲咁好精力
會唔會一出獄就搵女人強姦發洩架

有高級消防隊長去我間u都講過，操完一日體能夜晚仲要溫書，不過消防員抗疲勞能力要求係要高既，挨得過第日長時間進出火場都可以減少失誤，非常respect挨到passing out既消防

btw有冇tips點操可以跑快啲4800米？我通常要25分鐘，最快都只係23分鐘
beep test又可以點操？

明顯要物理

死仆街仲有得出返黎
韓國法律真係好廢

明知佢仲有犯罪機會仲放出黎係咪痴撚線

當我哋佳佳流架

仲放出黎做乜
用行政手段搞掂啦
社會又冇反彈

佢老婆仲要特登搬屋搬去受害人距離500米既地方

CLS

雖然趙鬥趙斗淳已經68歲，但仍可以在1小時內做1,000個掌上壓

去做警察

連登仔做唔到一千下push up

痴線仲要出獄前加操，監視佢嗰個應該最危險

都受到應有懲罰仲想點

屌死d女優

咪撚痴線啦變態佬 除咗本身有暴力/性暴力傾向嘅癲佬邊撚個想睇啊

好痴線

連登仔最多得把口變態啫......
呢條友唔同喎

你咪以為年性慾過剩就啱拍av

你知個個av男優都係咁 打份工咋

扼佢簽約話係同後生女拍av
實情係拍gay porn俾人屌屎眼